哎吔吔.....

見到呢幾個字都起哂雞皮。。覺得好老尷。。

👀

邪留丸

cringe...

哎吔吔..... 等我轉一轉個tone先...

估到

好啦喎

邪留丸巧可愛啵